## 328网络使用指南

### 添加惠普打印机
1. 连接WiFi **DIRECT-7C-HP Laser 136w**, 密码**a3286666**
2. 在控制面板中添加打印机,安装打印机驱动
3. 在打印页面可以找到该打印机则说明添加成功

### 公共无线网

路由器名:328_PUBLIC

密码:a3286666

#### 作用
- 电脑手机平板绕开HUST_WIRELESS连接校园网,无需付网费
- 无视校园网设备数量限制,快乐冲浪
- 电脑上已安装惠普打印机驱动的可直接打印,无需切换WiFi
- 使用Nextcloud云盘,高效的私有云使用体验
- 使用社区版GitLab,方便版本管理

### 使用Nextcloud进行私有云存储
- 连接328_PUBLIC路由器
- 访问地址 **192.168.31.87:81**
- 点击注册按钮进行注册
- 进入页面后,可使用文件上传,储存,分享等服务以及一系列进阶服务
